小薯茄吳X冰第一次絕密片段流出

第一次拍MV已經拍得咁好
好想同牙冰吹波波食糖水

拉

好撚普通咋喎條女

一向唔算太重視你意見

Dear Jane比狗睇

到底你睇中條女邊忽

牙冰拍的MV畀社會賢達睇

這種堅壯非堅壯..😭

^
好撚小氣咋喎條女

咁嘅說話都講得出仲話人小器

單眼佬呢

Up乜

單眼佬丫嘛, 咁都唔知
我都知啦

正

微辣啲女正得多

睇左幾次都淨係諗到大軍

阿冰係世界第一